se535真假

最近上網買左個se535 但見包裝同出面唔同 有冇ching知呢隻真定假

就算係真都唔應該買啦

。

睇盒就應該係歐洲版 入面真定假就唔知

冇所謂啦

535咁垃圾 可能翻版仲好聽過正版

唔該你ching

就算個盒係堅 內籠都可能淘寶貨啦清

個盒應該係真